選舉近了，葉劉驚了

搭巴士果陣見到

民建聯有鐵票，佢哋呢啲真係收硬皮

負評畀孽瘤個賤種嘅

有無人可以ps個「區」字變「台」字

咪回應左囉！回應唔代表答應丫嘛，你仲講咩呢？

Lm😂😂